岩岩見到眾志女被改圖屈露點新聞

幾正

唉

呢個？

我地幾時有私煙版本睇

佢地仲仆街到去現埸影人D腳
跟住係D GROUP 狂性騷擾D女
係好撚狗線
根本就係文革果班人黎

呢個真
一撚樣

yes

民主不可以交易
但性可以

貼街招
影完上番網

咁真係唔應該囉

藍絲ho ball

估唔到講野咁成熟咁有point 咁有解說同分析能力
又唔會扮哂慘
女豪傑 唔係靚就冇實力既

張圖已經bam咗啦